\documentclass[11pt,a4paper]{bidimoderncv}
\cvtheme[orange]{bidicasual} % you can use orange, red, green and blue as options
\usepackage[scale=0.8]{geometry}
\usepackage{fontspec}
\usepackage[numbers]{natbib}%
\usepackage{pifont}
\usepackage[RTLdocument]{bidi}
\def\refname{تألیفات}

\setmainfont[Script=Arabic,Mapping=parsidigits]{IRZar}
\renewfontfamily\rmfamily[Mapping=tex-text]{IRZar}
\AtBeginDocument{\recomputelengths}
\resumename{رزومه}
\firstname{سیدسجاد}
\familyname{موسوی نژاد سوق}
\title{رزومهٔ من}
\address{تهران، خیابان آزادی پلاک ۹}
\mobile{۰۹۱۸۹۶۹۴۹۶}
\phone{۹۸۹۰۸۳۴۱}
\fax{۹۸۹۰۸۳۴۲}
\email{
\lr{ persian-tex@tug.org}
}
\extrainfo{اطلاعات اضافی}
\photo[64pt]{picture}
\quote{نقل قول}
\begin{document}
    \maketitle
    \section{وضعیت فعلی}
    

    \section{تحصیلات}
    \cventry{۱۳۹۴ -۱۴۰۱}{دانشجوی دکتری}{دانشکده مهندسی مکانیک،دانشگاه شهید رجایی}{}{}{}
    \cventry{۱۳۹۱-۱۳۸۶}{کارشناسی}{دانشگاه یاسوج}{ یاسوج}{}{مکانیک (حرارت و سیالات)}
    \cventry{۱۳۹۳-۱۳۹۱}{کارشناسی ارشد}{دانشگاه شهیدباهنر}{ کرمان}{}{مکانیک(طراحی کاربردی)}


   \section{موضوعات کاری}






   %%%%%%%%%%%%%%%%%{تألیفات}
   %\newpage
   \section{تألیفات}
   %\def\refname{مراجع به ترتیب نزولی سال نشر آمده اند.}
   %\nocite{*}
   %\bibliographystyle{unsrt-fa}%{asa-fa}%
   %\bibliography{M_Amintoosi_pubs}








    \nocite{*}
    \bibliographystyle{plain}
    \bibliography{bilbo}       % 'publications' is the name of a BibTeX file

\end{document}